\documentclass[a4paper,11pt]{article}

\usepackage[bahasa]{babel}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{nopageno}

\begin{document}
Perihal: Permohonan Mutasi Keluar

\vspace{1.3cm}
Kepada Yth,

Kepala

Di Tempat

\vspace{1cm}
\textit{Assalamu'alikum Warahmatullahi Wabarakatuh}

\vspace{0.5cm}
Saya yang bertanda tangan di bawah ini adalah orang tua/wali dari siswa/i:

\begin{tabular}{lll}
Nama & : & Khafiyya Mumtaz Muhammad \\
Tempat/Tanggal Lahir & : & Banda Aceh, 24 Desember 2012 \\
NIS/NISN & : & 0507/0126809956 \\
Kelas & : & III(Tiga)
\end{tabular}

\vspace{0.5cm}
Dengan ini mengajukan permohonan kepada Bapak agar dapat memberikan izin siswa yang tersebut namanya di atas untuk melanjutkan studi di:

\begin{tabular}{lll}
Nama Madrasah/Sekolah Tujuan & : & West Lafayette Elementary School \\
NPSN/NSM Sekolah Tujuan & : & - \\
Alamat Sekolah Tujuan & : & 600 Cumberland Ave. West Lafayette, Indiana, \\
& & U.S.A 47906 \\
Dengan Alasan & : & Ikut Pindah Orang Tua
\end{tabular}

\vspace{0.5cm}
Sebagai bahan pertimbangan, turut kami lampirkan rekomendasi dari madrasah/sekolah tujuan.

Demikian permohonan ini saya perbuat. Atas terkabulnya saya ucapkan terima kasih.

\begin{flushright}
\begin{tabular}{l}
Banda Aceh, \today \\
Pemohon \\
\vspace{2cm} \\
Muhammad Satria Fitri
\end{tabular}
\end{flushright}
\end{document}
